得唔到嘅嘢係未永遠都最珍貴

求分析
我同男朋友拍拖7年
自問我好小氣 好容易呷醋
最近男朋友偷偷地約左一個佢以前暗戀過嘅女仔出去食飯仲影埋相（以我所知，佢地對上見都已經係4年前）
其實男朋友一直都有關注個女仔啲嘢
最尾係比我發現咗
睇到佢合照個樣同幾年前一樣都係怕怕羞
對住我都未有過呢個表情
好唔開心嘗試同佢傾
Feel到佢有歉意話我諗太多
除咗呢樣
其實佢平時同其他人講野都好口花花
但佢又真係好錫我 身邊朋友都睇得出佢對我好

我其實係咪誇張放大咗件事黎睇？
已經好唔開心 失眠咗幾晚

分得手

我寧願你講多 好過我唔清醒⋯
對唔住我太軟弱